想問今日幾多人有罷工？

一個二個淨係識叫醫護界罷，自己就做死狗返工，羞唔羞恥？香港人始終都係衰返係自己手。

一路以為啲人講”就算新聞講聽日世界末日，香港人都照返工架啦”係誇張式笑鳩香港人，但係到呢一刻我終於知道呢句根本係事實。

香港人自救？自殺就有！

我

諗咗諗，良心實在過以不去

已罷

究竟係咪要死多幾廿個先識得驚，識得控訴？

我同team都有其他人罷

只希望更多人識諗

已罷
雖然只係個part time 仔

雖然知罷工係要罷足一段時間先有價值，但係連一日都做唔到，仲講乜春有工會先罷呢啲廢話呀

多謝你為香港付出，今日肯罷嘅人係真心愛呢個香港。

起咗身落街諗住同街坊一齊舉下鐵做下運動
等緊街坊一齊做運動

我

屌
依啲時勢
你話自己發燒
個老細仲驚過你啦

me

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

根本想罷有各種理由，唔罷一個理由夠說服自己。
講到尾都係錢。

無眼睇？無出街？

就係有出，特登望埋個巴士站，咪又係架架企滿哂。

搭車出九龍有位坐大三罷

成間公司得我一個罷工

醫護好似二月幾先擺

一定要死到臨頭先識驚

揮手
不過真心講，都驚係返去好多人，易感染

就算死左一半人
香港人都會繼續返工
仲話要抗爭 輸左佢算啦